主導權根本一直係我地手

好簡單
只要放風話去邊到遊行，個個區就會全部舖收皮
大家明未？

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

主導各區戒嚴

Push

其實不如將機場運動擴展至所有大型地區商場?
大家每逢星期六日就去商場行行企企坐坐, 叫下口號做下文宣
對和理非黎講門檻極低又低風險
仲可以每星期都集中去三四個商場, 學樓主咁講, 拎返主導權

而家政府想禁止所有大型遊行
試圖令和理非出唔到黎玩, 瓦解民氣
「佔領商場」最重要係可以為和理非提供低風險參與運動既方法, 令民氣得以繼續凝聚